{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69793&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평두밀두밀독채풀빌라"
    },
    "text": "北欧風のモダンできれいな客室で楽しめる一軒家型家族プールビラです。 ジェイドガーデン、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園など有名な観光地が周辺にあります。 プライベートな個別バーベキュー場が完備されており、一年中ご利用いただけます。 梨花園は車で6分、ジェイドガーデン樹木園は車で7分、南怡島加平船着き場は車で7分の距離にあります。 宿の入室は5:00で退室は22:00以降です。 客室内にはコインカラオケが完備されたD02号客室と、ジェットスパがあるP02号客室があります。 個別プールもあるのでぬるま湯を利用でき、利用時間の制限はありませんが、稼働時間は20時までです。 愛犬と一緒にご利用いただけますが、同伴の愛犬は個別プールをご利用いただけません。 愛犬同伴の場合、相談が必要であり、追加料金はなく、最大匹まで同伴できます。 バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルでき、バイオワン赤外線電気グリルを無料でレンタルすることもできます。 炭とグリルは7:00から9:00まで使用できます。 全客室で個別バーベキューができる施設が完備されており、雨天や冬季にもご利用いただけます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはジェイドガーデン、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園など有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿にはプライベートな個別バーベキュー場が完備されています。一年中ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何分で行ける観光地がありますか？",
            "answer": "梨花園は車で6分、ジェイドガーデン樹木園は車で7分、南怡島加平船着き場は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室は5:00で退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室内にはコインカラオケが完備されたD02号客室と、ジェットスパがあるP02号客室があります。個別プールもあり、ぬるま湯を利用できますが、稼働時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にご利用いただけますが、同伴の愛犬は個別プールをご利用いただけません。愛犬同伴の場合は相談が必要であり、追加料金はなく、最大匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルできます。また、バイオワン赤外線電気グリルは無料でレンタルすることもできます。炭とグリルは7:00から9:00まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、全客室で個別バーベキューができる施設が完備されており、雨天や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室は料金が変動する場合があります。また、プールの運営も天候やペンションの事情により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 549
    }
}